求九龍自動van師傅推介

無錯小弟係考自動van的辣殺 因為考慮完覺得唔會揸車搵食 只想有車牌方便啲

有無好嘅自動van師傅推薦 最好有耐心唔會屌人屌到上天花板 價錢均爭 同埋最好黃絲

利伸5月尾考澤安

黃絲但屌得有啲甘

真心推介

利申:跟佢學天光道1 take pass